夜期升到好假，下星期應該有排跌

好友末日

多謝

神秘力量

跌夠未

肯定冇事 中國是不會讓香港出事的

劍指26000

今次安樂

升左少少已經開始橫行 行多陣無力就急跌

好快轉燈

夜期愈升愈有 星期一隻熊玩完啦

都冇近熊，點玩完

夾上去先啦 痛到頂唔順就會跌

28000都黎緊 29000還會遠嗎